{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 YAJA 영등포점"
    },
    "text": "YAJA永登浦店は効率的な空間デザインでリラックスできる空間を提供します。 VIPルーム以上の客室にはジェットバスがあり、ストレスを解消することができます。 スパや半身浴を楽しむことができ、天然ディフューザーで居心地の良い雰囲気を造成します。 ボードゲームも無料でレンタルでき、より楽しい時間を過ごすことができます。 ワイングラスとワインオープナーもレンタル可能です。 コンビニは徒歩1分の距離にあるので便利です。 ホテルヤシは20~30代をターゲットにしており、新概念の遊び空間をサポートしています。 駐車は予約していない場合は不可能で、駐車場は利用時間のみ利用可能です。 ご予約された客室は販売された写真とは異なる場合があり、追加人数は追加料金が発生する場合があります。 入室後、退室準備通知の電話に出ることができ、予約のキャンセルは退室時間を過ぎた後はできません。 貸室の締め切り時間は予約時間より早くなる場合があり、宿泊時間が満室になると入室時間が少し遅れる場合があります。 入室時に身分証明書が確認され、未成年者及びペットは入室が制限される場合があります。 キャンセル及び払い戻しポリシーにより追加料金が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA永登浦店ではどのような空間デザインが提供されていますか？",
            "answer": "YAJA永登浦店は効率的な空間デザインでリラックスできる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "VIPルーム以上の客室には何がありますか？",
            "answer": "VIPルーム以上の客室にはジェットバスがあり、ストレスを解消することができます。"
        },
        {
            "question": "スパや半身浴を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、スパや半身浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "居心地の良い雰囲気を造成するためには何が提供されていますか？",
            "answer": "居心地の良い雰囲気を造成するためには天然ディフューザーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームは無料でレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ボードゲームは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ワイングラスとワインオープナーはレンタル可能ですか？",
            "answer": "はい、ワイングラスとワインオープナーはレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "コンビニはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "コンビニは徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシのターゲットは何歳層ですか？",
            "answer": "ホテルヤシは20~30代をターゲットにしています。"
        },
        {
            "question": "駐車は予約しないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、駐車は予約していない場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "予約された客室の写真と実際の客室は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、予約された客室は販売された写真とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室準備通知の電話に出ることはできますか？",
            "answer": "はい、入室後、退室準備通知の電話に出ることができます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは退室時間を過ぎた後でもできますか？",
            "answer": "予約のキャンセルは退室時間を過ぎた後はできません。"
        },
        {
            "question": "貸室の締め切り時間は予約時間より早くなることがありますか？",
            "answer": "はい、貸室の締め切り時間は予約時間より早くなる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間が満室になると入室時間が遅れることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊時間が満室になると入室時間が少し遅れる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "はい、入室時に身分証明書の確認があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室が制限されることがありますか？",
            "answer": "はい、未成年者及びペットは入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しポリシーにより追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、キャンセルや払い戻しポリシーにより追加料金が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 694
    }
}